不如我地幫幫林秀怡做勢！！！

我地不如做個行動 話我地想睇林秀怡
要求佢地立即比返秀怡復工

我地可以有咩實質行動可以幫幫佢增加工作機會
講句投票都出事？

一齊商議下

[緊急分析]法！不！責！眾！

佢講咗啲咩？

大家快d大大力支持tvb 網店

可以點

岩岩先上位 又比人雪

Who

唔駛講都明啦
還眼呀

我想睇林秀怡

Tvb真係好鬼小氣

LIN登仔好現實，有得J就撐

口太大

去VIU啦

支持 水野朝陽

支持細波水野

水野秀怡

我愛水野朝陽

真係去Viu + YouTube好過
後生冇咩人睇TVB

支持

TVB九線偽人谷微撐警「譴責暴徒」

垃圾谷微

杜生你睇到就幫幫手啦

我地有咩可以幫你架 秀怡
見你比無良顧主封殺

lm

支持支持秀怡
見人做選民 沒有錯
無理封殺

叫人做選民

垃圾垃圾

無時間喇！8.16 全民㩒錢！揸現金，不消費！

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

快d離開TVB好過啦

pish

條女好撚正
大波
白滑
腳長

大把發展機會

支持下佢間餐廳

有無公司想搵藝人做下主持Hold 下活動

指名叫林秀怡做

會唔會令佢有工開？

林保怡個女？

抵制谷微間糖水舖

還林秀怡一個公道

做youtuber啦

但佢真係好樣衰

秀怡

支持秀怡拍youtube 支持秀怡間餐廳

推

佢仲有長約就真係無計

都無人睇tvb架啦

連登仔養你

係對佢都好唔公平
所以想推一推佢

推推

去嗰個post 推埋

今時今日真係無邊個肯出聲，respect

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

近排少咗講 我諗cctvb有壓力比佢

陳潔玲正好多

佢自己都話俾人雪撚埋點止俾壓力

push

好正喎

真·女神

水野秀怡

良心藝人

秀怡我知你有上連登㗎
連登仔會支持你
加油

秀怡唔好氣餒
你有良心一定有好報

唔知點解成日覺得佢個嘴合唔埋

條友一陣叫人賣肉

推到杜生睇到

得啦 叫佢上黎傾啦
佢有ac

唔靚但係正

秀怡秀怡我地唔會忘記你
你做KOL 比我地up下你狀況

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下吖

一齊加油啊

推到tvb放生佢

頂，我睇左林寶怡

林秀怡你開youtube channel 做kol啦
我一定熄Adblock同日日睇你d 片

好似幾大波ok我支持佢

最多話佢唔夠靚 邊度算樣衰呀屌你

中學師姐
支持你 有冇mon po呀

食過 係唔錯

經過MK要試下先! 支持下!

４４個負皮 大家唔明我係講緊反話

係ig問d警察知唔知自己做緊乜撚野

正常人都會出聲

秀怡BB加油呀

Push

推到秀怡睇到有咁多人撐佢

良心藝人要幫，唔係點再要求人地出聲

支持秀怡

屌你良心藝人必須撐

秀怡加油！！
有骨氣 唔好比銀紙打低呀！
支持秀怡b

Kol真係有得諗

你個名

入黎傾計啦

支持 你ig賣廣告既產品我都支持

本身唔識佢
係有時屋企人睇電視 我食飯望到
心諗條女咁似水野朝陽
再google先識

支持下

強烈要求杜生請佢上節目

佢有ac架 不如入黎傾幾句啦

支持林秀怡
杯葛tvb！！！

推！

真係唔靚

佢間鋪一定喪食

Support

雖然唔係好靚
但好想佢做女朋友

去viu la

咁似水野朝陽既

全民抵制
TVB九線偽人谷微撐警「譴責暴徒」

強國臭四垃圾九線TVB偽人谷微

正是新移民落嚟香港搶資源

撈唔掂又改個新名再扮新人

兩年出同一首歌出兩次搏大懵呃獎攞

廣東話講唔正仲成日喺度拍埋啲垃圾抖音

極度可恥

點解撐我地嘅林秀怡林泳淘就要無故被雪

呢條粉樣藍絲谷微又唔洗收皮

強烈要求大台好應該一視同仁將佢永久雪藏

一人一封去信投訴佢

Email : tvbpr@tvb.com.hk

豆腐巴克

一齊抵制！

分店地址：
沙田河畔花園d座29號
沙田石門京瑞廣場一期209
沙田廣源夜市14號舖
九龍石硤尾偉智里223號(金玉大廈側)
九龍秀茂坪安達邨

Ex個表姐 成個家族都好大波😂

Ching另外開個post
太少人睇到了

我開咗啊但係P牌仔冇得推POST

求援助

呢個時候仲留係tvb都唔知做乜鳩，跳出去仲好啦，全職搞生意兼職藝人仲好搵，鍾意做戲可以搞youtube同做kol，分分鐘多人識過留係tvb個陣

知你有間餐廳，我得閒一定會去支持，雖然我冇認真睇tvb好耐(都有睇過下愛回家)但呢兩個月真係冇睇過了，最多係fb睇到啲新聞片，呢間電視台無論新聞劇集綜藝都真係好垃圾，建議你有路數就好快啲走，祝福你

大家like 左佢最新個ig post先 得千幾個like咋！！

幾好食

真係好食 佢個蛋糕都好食！

連登絲打kirbysau召喚

其實佢唔靚 但勁大波